Oldroth - Lill
Andres Roth lut.usku tunnistas, et Hans Lill pidanud Hans Oldrothile palka 40rbl. ja 2rbl. saabaste eest muud vähemat kraami ta ei mäleta.
Jaan Aller vene usku tunnistas, et Hans Lill pidanud Hans Oldrothile palka maksma 40rbl. raha, 1/3 vakka lina seemnid maha külvada, üks villane kuub, 2 paari kindid, 2 paari sukke, kolm amed, kolm paari joonikuid linasid püksa ja 2rbl. saabaste raha.
Otsus:
Protokolli kirjutada.
